\beginsong{Naracauli}[by={M. Bettelli}]

\beginverse*
\nolyrics \meter{\meterCutC}
\[F | C\dimshed/E& | B&/D | B&-/D&]
\[F/C | C7/E /C | B& | B&4]
\endverse

\beginverse\memorize
\[F] Poche luci \[C\dimshed]nelle \[B&]poche case \[B&-]
\[F]quando \[C] si fa \[B&]sera \[B&4]
\[F] la miniera \[C\dimshed]no, non la\[B&]vora più \[A-]
\[G-] e la \[A-]sabbia brucia il \[D-]mare. \[6]
\[F C]E come è blu il tuo \[B&]mare. \[4]
\[F C]E come è stanca la \[B&]voce. \[4]
\endverse

\chordsoff
\beginverse
una rabbia brucia i boschi e poi
si ubriaca all'osteria
canti antichi e sacri filano
la lana in strada di sera.
Oh! nelle sere d'estate
piangono i gatti e le stelle.
\endverse

\beginverse
Dorme il gregge ma il pastore no.
No, lui non riesce per capire
che gli han portato via il lavoro sai
e adesso la fame sui monti.
Lui padrone dei monti.
Lui prigioniero dei monti.
\endverse

\chordson
\beginverse
\replay
\transpose{+2}
^ Ma una nave ^è appro^data ^
sta^notte ^ sì per non farsi ve^dere ^
^ e i negozi sì ^sono ^pieni già ^
^ di cose che non ^userai ^mai
mai, ^mai e poi
^mai non avresti pen^sato ^
^che così t'hanno fre^gato ^
\endverse

\beginverse*
\nolyrics \[G | D | C | 4] \rep{4}
\endverse

\beginverse*
\[G D]E come è blu il tuo \[C]mare. \[4]
{\nolyrics \[G | D | C | 4]}
\[G D]E come è stanca la \[C]voce. \[4]
{\nolyrics \[G | D | C | 4 | G]}
\endverse

\endsong
